［文宣方向］用 侮辱公職人員罪 connect 藍絲

唔好唔記得，藍絲分分鐘比我地更憎林鄭
我地一早睇清楚，就算佢走咗都只係換湯唔換藥
但藍絲係有人叫佢唔好做，講哂粗口屌柒佢
如果立到法佢地仲唔冚家剷？

推唔郁呀，幫推呀

k

借位
毋忘元朗恐襲事件